有冇人鍾意飲tiger beer lemon？

真係好撚好飲呀

幾撚chill

ok好飲 但唔似啤酒

糖水嚟喎

但我百分之百肯定佢哋一定有酒精成份
因為我飲酒同食安眠藥無分別
所以肯定係啤酒